車路士又話不敗既。。。睇過睇過😂😂

呢隊波已經無歷史，仲要輸畀未來

講夠未呀 死痢狗

等緊4:0呀

黑哨 比車12m追翻球
熱邊有踢得咁易

講到聽日阿仙奴失分

Btw死利狗唔係吹到轟係無敵架咩
搞咩會俾人炒架

樓主有邊隊唔反

曼聯咁撚on9, 都會有你呢d弱智追捧啦

贏果隊

又係曼聯

無

好似係你無啦啦提痢先

呢個post講轟
利迷之前係咁吹奏轟
唔算有關係咩？

屌你啦
呢個post講轟
Daddy之前教轟 而家教曼
係咪唔撚提得呀弱智

49000搬龍門最叻啦

提果個係弱智

本來一齊開開心心笑車狗
49000係要伸個龜頭出黎畀人撚

.

你提利先
原來你真係弱智

你係